[認真］SE捱唔住，S10e定iphone 8

唔考慮用返SE
唔想用成皮買電話
呢兩部，請問大家點揀

se3

試下s10e 囉, 但過多一年你就會諗點解se 可以用三年先換

你用到s10e乜野功能而iphone無？如果無就用返iphone,轉系統煩過閪

s10e

SE就算吧啦咁舊
如果有se2都話

iphone 8同 s10e 價錢差唔多
8: 有3d touch , 有實體鍵, ios順
s10e: 手感同iphone6差唔多 , 輕，接近full screen，855，3.5mm,有廣角鏡 ，可以裝gcam, 有八達通， 電量好似仲耐用過s10

老實講我會揀s10e,
但唔知呢幾年有冇進步，順唔順，少顏色，得6gb ram， 穿窿mon，無快叉

Huawei 高質

iphone8

S10e
Apple 已經再冇任何突破，你仲要用舊機
要用就用啲領先嘅技術
得罪講句今時今日華為都好過蘋果

果點野比iphone個m更柒？
ching 識食

我會買返8仔

穿loan 見到就燥

xr

我直情6s一出用到而家

上肥花收部二手8, 8 plus都得啦

無要求收部7plus都仲得

有咁差咩

捱多半年

XS 都唔洗成皮

64GB唔夠用
SE依家都爆

今日有試過同事個部
過畫面去widget有疾左一疾

xs8千邊洗成皮呀，s10e都五千啦，比多幾錢用耐啲咪仲好

啱啱買左8

我對上用samsung已經係S2
I8只係價錢ok，過資料唔洗煩
我其實好鍾意I5/SE直角框
不過佢唔出都無計啦

買部ipad pro 補數

認同，見証住身邊朋友轉會，連攪返whatsApp account 同 record都攪到佢發脾氣要比人攪

samsung 咩機反應都慢平拍
試下你就知
申利 s/note2/s7/s8/s9 都用過
話s10好順好爽果班人真係食開屎

既然咁差，點解仲要繼續用

食開屎似係你
唔滿意仲用咁多代

s10e,
重買8仔 前2代機咩
好快 ios冇得升級
唔好晒錢啦。

我用Xs max夜晚用見到個notch成支叉咁仲燥

一部新機，一部舊機，好明顯啦

我睇得出依加apple完全唔撚想做窮人生意
唔想比apple撚狗咁撚最好轉s10e
你用se其實都係慳家既人
無謂貴價硬食同2014年6仔正面個樣一撚柒樣8
系統、反應同介面design android的確無咁靚無咁順同冇咁user friendly
但如果淨係睇功能
其實各有各好

耐用度其實依加兩邊都差唔多
係一般用家因爲通常只會用死一邊陣型
先有個錯覺ios會耐用d
我因為有d野android先做到
所以仲keep住部s7
其實到依加都仲好順
只係ios個系統多d update
但update其實依加s7都仲有d安全性update

2019年用蘋果你要額外比好多錢用佢個ecosystem先有個完整嘅體驗
你又要比錢買iCloud 、Apple Music同app個d

如果單純錢嘅角度出發，咁一定係用Android
就算Apple d機點耐用整體都一定唔會夠android平

不過缺點就係用起上嚟個反應一定冇咁快
D設計冇咁直覺同Google Play個store個設計直頭係柒
冇左apple個種優雅

但用s10e既優點其實都幾多：好似mon、相機、快差等等

三星個rom寫得好差
an機想順又唔要大陸機得google親生仔pixel，不過冇行貨，cpu又鎖頻，design又柒
唔介意大陸機就oneplus個rom都好好
一係就買小米刷lineage/pixel rom

2019年Apple
你肯比錢佢會比到最好既體驗你
但你唔比錢既話sub佢d服務既話
硬係會令你覺得差咁d野

其實好睇樓主想要咩，你用一年samsung
下年你就會買翻apple了

S10

笑死
吹到咁
係人都唔信啦

三星狗也不屌

個m額露出黎果兩塊野有乜用?睇多好多資訊?

Xr

XR, 捉減價期5500 左右有得買

mate 10

Android一定要用原生 ie pixel, oneplus

同樓主一樣SE 難民，換左S10 因為都係貴S10e 少少
手感還好唔算好大部，暫時幾好用

suggest S10
加少少
兩樣野就差距大好多
睇你想唔想轉會其實

建議xr 256gb

利申呢兩日去買

Iphone XD

8 256 for sure

iphone 8

用住等 SE2

電量點會耐過s10

8 邊到買最抵

點解冇人推核電xr呢
仲靚過用8
價錢同8差唔多

華你老母臭閪維咩

iPhone XS 256
SmarTone 續約免預繳補2000幾

痴線
叫用s10e啲正評多到
唔洗咁勤力下話

太大部又重

真心為apple好就咪撚繼續比錢apple洗啦年年交行貨仲有一大班果狗追撚含

我係Iphone X轉note9,真心講有三樣嘢係好大分別，第一係上網速度快過X好多，明明係同台同卡，第二係雙whatsapp,第三係smart octopus,試吓S10啦，係好用過iphone

買左s10一星期
好順
利申 之前用ip7+
要挑剔既係唔算核電
其他好滿意
穿窿好過m額 勁柒

s10e 你未當用10代 SE攞
S(10)E

用得耐iphone, 真係要轉吓s10

se 去 ip8 只係算upgrade, 但錢就比俾足,
se backup up in itune , sync上i8, 咁就無幾千

咁係你個fd白痴姐

買xr囉
個人覺得值得
9折嘅xs

如果覺得唔舒服就唔好買
唔好種呢D公司
1萬蚊部機1A火牛
六七千蚊部機就用陳年低解像度mon
永遠無話俾到部正常足料電電話過你買
吔屎啦

樓主可以揀 S10e 呀，但係我就不了

XS開心使用中
係塊底玻璃易花囉 用咗套都花

韓國佬植入病毒咁陰毒

idog比狗屌

8 plus啦 舊電同相機都勁好多

我無講
其實揀呢兩部
一黎價錢
二黎size ok
XR我嫌大部，同埋人地講條黑邊闊我都唔信
親眼去鋪頭睇過先知真係幾誇張
XS唔講啦 64GB邊夠用 256咪9千9

why not xr

買Iphone 7 128G 算啦

明智

iPhone 8 for sure

Cap自S10E

Note9 one ui + s10 都有，你話呢

入黎就係想講呢樣野
apple贏係贏ios，唔係硬件
以前一直用an機，本身都好慳唔會追新機
但基本2年一定要換，通常換機都唔係佢壞/爛
係lag同慢到仆街，一load野lag就意味住食電，用2個鐘就可以輕鬆扯左7-8成電，兩樣加埋個體驗真係會頂唔順要換新
到出se女朋友送比我迫我轉會，一開始覺得好多setting冇得自己控制，好多方面都用唔慣，仲有啲唔鍾意ios但一用用到今日仲係好順，呢點已經超越哂我用過既所有an機，返唔到轉頭，如果而家部se壞左可能會去買部2手se

蘋果心中 se 升級機 係 sr

依家4千幾

sr

嘩我屌咁撚毒

xs s10e用家
暫時冇呢種感覺